成個世界輸哂 老婆仔女都走哂

拉我啦笨柒

咩事

恭喜你重獲自由

雖遠必誅

走埋先啱

Hong Kong Public Security is watching u